［突發］緬 甸 全 部 私 營 報 紙 停 止 發 行

CLS！咁搞法一定內戰！

仲要有民兵撐腰
今次緬甸可以講箭在弦上

打梗啦！一個政府封殺人民嘅基本自由，踐踏人民嘅權利，啲人一定同呢啲暴政死過！

China Joe 出兵未

佢地wfc，等局勢明朗先至會扮和事佬
例子你睇南斯拉夫內戰就知

外送民主未

根本無得揀
唔反抗唔止係無自由
直情俾軍政府殺晒全家

等緊佢地開內戰
再proxy war

叫人和平真係好賤

緬甸人有義務為軍政府服務？

打囉, 反正支國煌軍會撐軍政府

以前韓戰都係咁

你攪咁大壇野出黎, 支共無理由同你縮即, 最好派埋軍打埋印度仲好, 一次過平孟獲征西南

邊一邊出得多幼幼，就幫果邊

香港呢

先要認同香港同科威特一樣：係國